1. WAV Gira peça proxima peça
2. WAV Gira peça proxima peça
3. WAV destroi camada(encaixa todos os blocos)
4. WAV Gira peça proxima peça
5. WAV Gira peça proxima peça
6. WAv Gira peça proxima peça
7. WAV Aviso de Especial
8. WAV Gira peça proxima peça
9. WAV Desce rapido a peça
10.WAV Toque inicio do Jogo 